2019倚天屠龍記 (195) 倚天大結局

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

和理非

無忌呢個look

垃圾張無忌

氣氛唔好 冇計

敏敏

195?

88 all

196

195

金庸劇可以拍得咁柒都幾難得

開po

結局好on9
走個時咁決斷
見返就一齊

又195???

大家會繼續傾？

會唔會有續集

爭4組 1001截止

正評:殷離(蛛兒)/曹曦月
負評:小昭/許雅婷

搵迪麗熱巴 古力娜扎 新疆人去拍得唔得呢

196喎師父

開過第二個啦
又195

巴打們等天龍再聚

好

但書話趙敏似中原女子

又播垃圾片
大陸劇真係好睇好多

唔得
人哋回疆唔係蒙古

神鵰呢

係，真係好撚on9

屌 做完啦 無得再睇鈺琪

D女好唔得

期待琪B 兩世歡

其他大陸d劇都幾tvb

無忌弟弟係男定女？唔記得問

珠兒去咗邊........

幾時先做架

希望大家繼續討論祝祝同琪琪

宜家繼續開倚天po定點

天龍幾時有

敏敏啊

諗下新post叫咩好la

男腳毛圖想睇？

小龍女好似幾正

繼續開！！

成全大家拎白卡

我都想知屌 好似失去敏敏咁

小說好地地
係都改到咁

垃圾戲,屠獅大會後,講兩句就打完唔知想點一舊舊
下次重播,播返TVB個三套好過

講真 張敏演既趙敏 幾似

你畀你d fd睇啦 我唔洗

睇另一個趙敏

垃圾cctvb係咪cut咗蛛兒啲戲

咁永遠都200唔到

推邊個

大家掛住hana生生死死無所謂
一路仲有佢陪大家
今晚 21:30 白色強人片尾曲
聽晚 20:30 明愛暖萬心
23:00 2019勁歌金曲優秀選第一回
後晚 20:30 流行經典50年
22:30 hana菊梓喬的秘密後花園

張無忌係蒙古唔驚比人殺？
話晒都滅咗人地國

hana菊梓喬的秘密後花園

張敏個樣太老啦，唔夠細個
宜家無一個做到100%似書中趙敏

睇完就出去野餐啦

待播
兩世歡 風眠晚 / 原清離
月上重火 重雪芝

都係眼大大

蛛兒扮傻
睇到佢見到無忌走咗果滴眼淚

其實呢套改得幾有心思

不過眼高手低

1001 open po plz

kepa gor

佢唔會開㗎 之前都係咁

你開？

開po plz

之前敏黨唔係話要分開咩？

快開 襯lv63巴唔係度

無人開？

突然上水

我不想開，d朋友會屌我抗爭時期睇大陸劇

24/7 mon po

開敏post啦

訓撚左成日好爽

搵人開post 啦

+1 我睇大陸戲都比frd排

傾掂係咪分開敏若黨先啦 之前有啲敏黨話要獨立開敏po

應該未ready

遲下先未到200

開新post傾啦

分家
合併
投票
完

200 FIRST

Agger

F5快爆了

而家開

thx

我喺街唔方便 揾人開